香港人其實都幾識慳家

收皮啦
一間鋪開倉低至1，2折俾你
都算係quality唔錯既服裝店 50蚊一件衫 30蚊真皮散紙包 等等貨品 都已經咁平仲想R折
問完冇得再折啦 數量實有限嫁啦 仲左check右check 幾十蚊野揀到人生決擇咁
唔係唔俾你比較 但又串又西 諗都等你成個鐘

真係唔好話人地大陸人，某d香港人真係仲撚西仲撚仆街

慳家？慳d啦屌哂你地老母

垃鳩圾香港人 睇唔過眼

俾負皮唔出聲 係咪有你份呀

諗起樓主開po之前覺得自己個po會好hit點知無人理就想笑

TOPIC講反話係咪好撚型姐

搵人討論下香港人既劣根性就博hit
咁你開咁多po你都好hit

咪又係搵共鳴po